【廟街拔槍・有片】非華裔漢持菜刀欲傷人 警持盾擎槍制服

今（19日）下午3時許，油麻地廟街198號對開地下行人路位置，一名南亞裔男子手持利刀，懷疑企圖揮刀襲擊途人，有途人立即報警。警員接報到場，手持盾牌戒備，數名便衣警員拔槍喝止對方，大叫："Drop down the knife！"，"calm down！"（放下刀、冷靜）命令他放下武器，對方一度高呼"kill me"(殺了我）回應。其後多名警員到場增援。事後，警員將該名非華裔男子按地制服，並將他拘捕帶署調查。至於該男子揮刀襲擊途人的原因，仍在調查中。

死叉仔

Job單the匿 come單！！

啲人企係個阿叉後面係咪想中槍

屌 蝻亞狗沒有一個是無辜的！

無聽過彈頭反彈掛 ..

笑警察口音既人唔知咩心態

非華裔 乜撚野中文黎

個便衣舉槍舉到手軟

你去日本fling刀, 人地一向英文都唔講. 不要再笑警犬了

南亞就南亞啦
非華裔

D人真係完全冇危機意識

好唔專業

個個明顯黑人 唔係南亞人黎

非洲人同南亞人好難分？

狗屎同牛屎點分

啱，鬼佬都分唔清你係中國人定香港人

啱呀

係咪假難民

你講到好似所有香港人都係雞咁